新世界當日點水人用呎價18k既元朗臻頤

附近一遍荒蕪都賣到大單位

笑死

大圍呢個益街坊一定有古怪